喉嚨痛可以食咩？

想食大快活 會唔會加劇喉嚨痛

粥

辣殺

深喉 好得仲快

蜜糖水

賓周都損

我

今朝母親大人煲咗比我食了

飽肚咩

滾水面包

雙飛人

深喉一劑清